林鄭呢三個月嚟成撚日提住香港係法治社會

轉個頭就用緊急法凌架立法機關嘅權力
以後有咩爭議性議案都用緊急法立咪得
咁你不如用緊急法特赦義士同追究黑警仲有用啦，包你即刻冇哂示威

先前話林奠會反口係無錯
成功引用緊急法開先例, 佢覺得可以將功抵過
行緊急法就返唔到轉頭, 到時回應五大訴求都無用
最後就係出老解

可唔可以出老解先

警察凌駕法律叫法治社會？

放棄三萬人，換二百萬人原諒，咁都唔制？

冇一個民主社會嘅元首可以一野跳過立法機關立法
今日立蒙面法
聽日拎哂你銀行啲錢嚟用